望到你班連登仔真係心都寒埋

一個屌人講24歲黑警死得好既post有千幾個正評
連登既年齡層係咪真係低到咁
失敗左既革命其實真係唔想再貼圖
但唔該你地清醒下
14年班黑警對我地香港人做左乜野
唔撚記得曬？
開催淚彈既一刻
警察已經唔會有好人

點解呢個post都可以無人理
連登真係已死

個post出過n咁多次

但呢d事真係唔可以麻木
唔可以習慣左就好

用下你個死人腦啦樓主

收嗲啦柒頭

永遠唔會忘記雨革當年班死差佬既惡行 所有相片紀錄 親眼見到種種冷血行徑 當一心軟就會自自然然諗返起當時個種鬱結憤怒